Henry Cavill唔做DCEU超人

According to The Hollywood Reporter, Warner Bros. had sought to sign the actor for a long-rumored cameo in Shazam! However, sources indicate that negotiations broke down, pointing to the end of Cavill’s time in the iconic red cape.

The reason for the negotiations impasse isn’t clear, with THR citing one Warner Bros. source as saying it came down to a scheduling conflict — after all, Cavill did just sign on to Netflix’s The Witcher — while another implied it may have come down to the studio’s desire to chart another course for its DC films after a rocky start.

堅唔堅㗎

拍傑佬份份鐘紅過拍底褲佬

DC fans哭喪區

dc手足還健在嗎
好擔心佢地

又要換人reboot

依個就係dc搞極都唔起既原因一

仲未有DC fans入黎送殯

有冇手足可以解釋下
換人做超人又有冇宗教隱喻

佢都幾冒險
傑佬要爛既話可以好撚爛
Netflix 拍古裝真係唔睇好

笑撚到仆街 好中

未見過一間電影公司可以搞成咁

Dc狗又輸

其實我覺得睇得super hero電影
係想睇電影點樣還完動畫/漫畫既情節
而唔係想睇雙方fans互踩
只可以各家英雄有自己特色

不過無可否認 呢個消息一定影響來緊DCEU既電影

真係大快人心 連最正果粒慈菇定都走埋 成日見班dc fans話咩wb根本冇心搞dceu 我屌你啦 搞唔起就搞唔起啦

擔咩心呀 nolan果三篤精射到而家都仲未撚滴完

見玩柒哂仲唔走咩

Brandon Routh版超人評價如何
係咪好差 點解冇得做

好慘，變左CW Atom

Superman: Michael B. Jordan Reportedly Among Actors Being Considered to Replace Henry Cavill
搞笑咋嘛？

The Rock 快D辭演Black Adam啦

Hc經理人岀黎澄清左啦

蝙蝠俠又換人
超人又換人
DC

D咁有深度既角色唔係人人頂得順既
再做多幾集佢深到上唔返地面架喇

叫左你唔好拎黎挑人機架嘛

做超人一句Martha比人笑足三年
同靚佬湯拍套MI6咁紅而家仲理你咩
Mos2吹左幾耐話要開拍
你都唔珍惜人人地梗係走

吓 Martha 點會比人笑 係塊cg 面先比人笑

FAKE

難得搵到個咁正氣嘅演員都唔識用

tom哥係想拍綠燈喎，仲要劇本自己話事

人地拍Witcher 得鬼閒做超人手

諗起呢條片 真係想佢去專心拍好Witcher
至少成功機會點都大過留係DCEU到咁冇S希望

Dc真係係好撚鍾意搞臭自己個朵
啲戲劇情鳩? 算
調色剪接鳩? 算
Batman係正義聯盟搞爛gag? 都算
最撚on9係啲部署唔知想點
一時又推下卡通 一時又推電視劇 周身刀無把利
啲垃圾劇本留唔住班演員都算啦 又無部署
英雄solo電影又未拍好 又話拍joker solo電影 仲要唔關dceu事
正義聯盟拍到成舊屎咁
又想留個彩蛋玩legion of doom 明明乜奸角都無 the rock演嘅black adam又鬼影都無隻 下部Shazam又唔係佢做反派喎 真係吹鳩脹
依家個個演員都心灰意冷
人地marvel啲英雄就期待榮休引退 係故事入面有個好結局(除咗快銀)
Dc就無頭無尾 batman連solo電影都無有就話辭演 笑撚死人咩
老老豆豆 平時啲朋友點笑我睇dc都算 依家連超人都唔演我真係無野講 我都想係炒車
等睇dc連溫子仁套aquaman都搞衰然後翻去拍鬼片仲好

good, Geralt can grow his beard now.

DK 神奇女俠 水行俠 mos bvs 仲唔夠？

搞到亞視咁

唔使擔心，真係炒車

looking to take the franchise in a different direction... one where Superman is less of a priority.
Overall, the future of the DCEU's Superman is still very uncertain, even if Cavill isn't definitively out of the game just yet.
Thanks for the link
不過睇到依兩段真係有啲頹

簡單咁講 短期內唔會拍超人

官方同佢都無直接表達

據試映的講法
aquaman係中上
不過點都好，DCEU搞成咁

最奇怪莫過於standalone做得好，但夾唔埋做universe
某程度都想the batman做得好，dceu可以快柒啲摺，又入唔到新batman入去
Warner Bros班仆街成日咁多意見，又唔俾導演自己發揮，又要佢地有風格，抵撚死

我就覺得唔係炒車
本身個source係Hollywood reporter出
佢地一向都有公信力
應該係WB見咁大反應立即加錢俾超人續約

Fake news

普通電影黎講中上定dc嗰幾套黎講中上先？
同dc嗰幾套比得中上真係食得屎